梁君彥：以後所有議員locker唔准上鎖！

梁君彥指示秘書處徹底清潔議員貯物櫃 日後不能上鎖

立法會決定，議員於會議廳內的貯物櫃不准上鎖。立法會秘書處指，按立法會行管會主席梁君彥指示，將徹底清潔及檢查立法會會議廳，包括議員座位的貯物櫃，並要求議員明天上午10時至12時期間，移走議員貯物櫃內物品，日後貯物櫃亦不能再上鎖，並交由秘書處清潔及檢查。有民主派議員於過去兩次立法會會議時，帶同或投擲惡臭液體在會議廳內示威。

RTHK
2020-06-08 15:39:38

香港既外匯都唔可以上鎖

努力剪輯新片當中

補link:

痴撚線

冇lock嘅locker

掩耳盜鈴

咁叫咩LOCKER呀大佬

遲啲香港既所有野都會係咁

咁仲叫唔叫locker

插贓嫁禍又近一步

幫人上鎖

《如何偷運物件入議會？》
綁係身上面！
體內藏物！
偽裝成其他物品！

唔準著衫!

一陣唔見野 , 多左野入邊個數 ?

謝絲打

嚴重弱智locker唔比lock

梁君彥：以後所有非奶共voter唔准投票！

會唔會轉之後即場玩屎

即場痾

lock 左會點 ? 爆鎖都合法 ?

locker 唔lock 得
唔怪得立法會都唔係用黎立法

我宣佈和理鎖快閃正式啟動

Unlocker

嗰D叫櫃桶

唔見咗邊個負責？

Locker冇 Lock
立法會唔係用黎立法

隨時議員嗰個位畀人搜到：反共傳單、反共名冊、反共計割、謀殺名單、通敵文件、恐襲武器及化學毒物、電子組件 、叫雞名冊、child porn ......

逆向操作

Locker唔比Lock

好多議員都有兩三部電話

趁佢哋喺立法會開會嗰陣

狗會暗中將佢locker部電話copy data

又係喎，到時可以屈你放左危險物品, 之後DQ 你

locker

唔單止電話 手提電腦 記事簿 所有私隱
都比國安copy

每一次梁君彥出黎
我都會諗起白頭佬

睇下邊個多秘密囉

........

大口狗表演智商無下限

咁locker 用途係咩？
不如解鎖埋議員辦公室 任你大口狗自出自入丫
保皇黨真係弱智唔係扮架喎

咁要放個cam入去先得

S

弊，唔見咗貴重財物、重要文件！查下會唔會係班保安手腳唔乾淨？

唔見左野邊個賠

立法小學？

衰撚過中學

唔係話鼓勵鴕鳥
但係如果有功能上嘅必要 (議員電話/機密文件)
Locker 入面擺個夾萬又得唔得

成個搬走都仲得呀

你分化

我係三文治

有心玩野屙屎去掉都得，以後唔准立法會大樓內屙屎

係得，至少有人做過手腳
睇你文件/炒你電話 data 你會知囉

唔比lock嘅locker

諗起 sorrybro

咁喺唔可以上鎖嘅locker入面放一個可以上鎖嘅locker

屌！咁將件衫浸完液體著住行入去開會囉。

如果唔俾入咁咪犯法囉。

準你老母

唔好再提果件垃圾OK?

佢就梗係想香港人唔記得佢

可以直接擺支手槍入去報狗捉人

推

手機電腦唔準鎖
屋企唔準鎖呀不如

Locker 唔俾lock

廁所唔準痾屎

巴打

如果個locker 被其他人裝咗個鎖
我都冇辦法

巴打高汁

Nolocker

無私隱㗎？咁大唇不如唔好著衫開會啦！安全呀

不如唔好有國安法 咁樣會幫中國上鎖

Locker沒有lock

有病

遲啲入立會係咪要通櫃

？

絕對會

收皮啦假膠

已經唔再係自由社會應該有嘅事

其實唔好搞咁多小動作啦 一野dq哂咪算

平民屋企唔可以鎖門，要俾SS 隨時入去搜查

合理喇 唔通任由議員dum臭袋咩

議員A: 有理由相信梁生果腦平時就係鎖响佢Locker 入面!!

工聯會啲locker會唔會擺咗菠蘿喺度架

SS突擊搜查=中小學老師突擊測驗
沒事兒

屙屎都唔比鎖門

佢抵屌

呢隻狗比曾鈺成垃圾好多

CLS~ 仲癲撚過學校

日日報狗話唔見錢...唔見電話

梁君彥：以後所有議員唔比投非贊成票！

白頭佬， 我細細個就聽過依個名

locker 唔比上鎖咁要locker 做咩

Locker唔lock得應該叫咩？ker ?

A

push

中共唔比你普選 合理啦 唔同任香港人自治咩
黑警打鳩你 合理啦 唁同任香港人遊行咩

叫 er

多謝支持

一國兩制都唔兩制啦
Locker唔比lock係可以接受

locker that you cannot lock

唔鎖得嘅locker 重叫唔叫locker?

Locker無lock....

冇自由嘅自由港

要改名做 unlocker

locker唔畀上鎖啫，入面隻公文袋唔關佢事啦。

門常開

佢比其他議員多選票？

立法會以後唔准立法

屌檸茶走檸吖喂

咁咪lock翻保皇黨啲locker囉

nglocker

當中學簿櫃？

仲衰過中學

痾清曬先俾入場

locker唔可以上鎖仲叫唔叫locker

先立法會大樓做試點，再普及到全港咁先顯得到香港係偉大既中國管治下治安世界第一夜不閉戶。
人民公社快的黎偉大的習主席

痴線，你叫琼子 d m巾放邊啊！

locker
er er 犬：邊個牽引我？